[勇武手足好波!!!] 民意係唔會逆轉嫁

失民心？唔會！
我本身有個政治冷感既睇波group
從來都唔會有人討論政治
文宣都無人理我
但今晚有英超睇既星期日竟然佢地連波都無睇
個個睇live同share啲片！
讚勇武手足好叻，話睇到好心涼
所以你地放心！民意係唔會逆轉嫁！！

不利國際文宣？唔怕！
有我地鍵盤戰士幫你地backup
利申: 外國絲

再一次多謝勇武手足

721 811 831 916
繼續關注太子站 新屋嶺
仲有過千個義士

我知應該仲有好多人仲未返到屋企睇post
你地一定要安安全全返到去啊

番緊

返到屋企再報平安啊!!!
小心便衣狗

我都留意緊有無

根本由612開始就得連登喺道擔驚受怕
次次有咩暴力/衝擊事件出現嗰時
facebook啲師奶阿叔睇得最痛快,個個留言支持同表揚

努力做文宣
民意會再堅定d

只有一個方法可以有效打擊藍屍

［極重要］全民錫春袋！！

真係
同埋多左叔叔姨姨出嚟幫拖屌狗

國際文宣要加油, 聽講有人同班五毛開緊拖

我成日都同佢地開拖

放軟手腳只會俾人打壓得更厲害

多謝

一齊努力

淨係見到對面有個靚女

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

勇武派多謝你地

唔知大家有無發覺 叫人留力唔好打班撚屌
嚟嚟去去都係個句「驚人接受唔到」「驚淺黃會割」
好心啦 班仆街自己想割咪老實D囉 做乜鳩騎劫哂大家

係啊 唔自衛唔通要比人持攻擊性武器打死咩

no mtr

多謝你就真

推

其實黑警做到咁，黑撚過黑哨點會割
只會越黎越接受唔到黑警濫權濫暴

多謝你地啊

咪係 割?割佢老味就有份

多謝勇武手足

我不是行動勇武派，我是BNO平權戰綫勇士

傳開佢啊

係，無逆轉到，亦無逆轉的餘地！

不過都要開始做文宣啦

只要話俾全世界聽個班係黑社會就得

國際線都好重要 各自努力

今日手足好波過英超

屌佢老味仲要大大聲話適當武力

已經玩緊twitter

推爆佢

咁就好啦

核爆不割蓆

我個終極和理非退休老豆睇私了片，一路花生友笑
「哎唷哎唷，打死佢囉」、「嘩，冇氣啦佢」

咪係, 一大班靚ol睇到拍晒手掌

hashtag #policeterrorism 好多黑警片

多謝都黎唔切啦，仲割？

好多人都思想勇武左

事實係一班藍絲只係鐘意睇強者打弱者
睇cctvb 邊個強咪支持邊個囉

雖然我因職業問題做唔到行動勇武派，但我內心仍然支持你地
我會連今日係英領請願手足爭取居英權比你地

手足們加油，團結一致不分化就會成功

我老豆都係，仲睇完live打比我講
「示威啊嘛！比人恰到上心口點威啊！」「打完要快啲走啊」

明顯係勇武手足做左佢地想做唔敢做既事

巴打同埋今日英領手足

根本自衛反擊，無問題

係囉 比人打自衛好合理

記住，我做緊ge行為係叛緊國，對家用緊急法可以唔洗立廿三條就求其安插罪名比我

所以我地更要出奶力去平權！（小弟已剪廁所板，過香港海關唔用身分證）

BTW,絲打有冇BNO?

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

我阿媽睇親新聞都支持打死班賤種狗、鄉黑同福建狗
如果打班黑社會或者狗，本地民意其實應該真係唔會再轉

真
老母同佢班淺黃frd 一開頭都仲會話打交暴力咿咿哦哦
今日佢地睇到私了片已經係會笑埋一份
到今時今日都仲未覺醒嗰班跟本已經唔會醒/唔使理

致敬 支持私了 好撚型

97後定當年爸爸媽媽冇幫你造？
Anyway,we will try our best to turn u into a real British Citizen

推依張

其實我覺得由721警黑合作開始
只會將中立同淺黃推去深黃
無可能由黃變藍
但硬係有啲人話過火左

仲未醒嗰班好想佢地有日比福建幫打或者路過食飯都比狗吠

係咁由得佢地去死la

不過都一樣有簽聯署

我成20位大學同學同一日溫我攞副簽，寫到手軟
BTW，下次去立山黑部一定用BNO，廁所🚽先係走狗證

關立山黑部咩事？

希望勇武手足安全返到屋企

我下一個planned trip 啫

我以為同BNO有關係

721 其實真係好震撼人心
有少許良知嘅人都會歸邊
可惜呢個世界仍然係有人無良知，包括我身邊一大班親戚

有，日本海關對BNO態度好過廁所板

無錯！
好彩我全家同親戚都黃
我本身有個”中立”親戚住元朗
721變左深黃家長

好彩我都係全家黃
我阿媽直情連過節飯都無打算同班藍親戚食
反而成家出咗去唱國歌

721真係有民意逆轉，中立轉黃

多謝良知令我地團結起來

全家去唱歌好warm
我反而有啲同齡既朋友仲生活喺平行時空

支持勇武

係，我都有啲 frds 係咁嗰啲無得救

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

真係好唔明點解
日日淨係吃喝玩樂

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

藍絲垃撚圾 人又少 俾黑警過橋抽板
慘撚過做condom

記得收好安家費先好做架量喇

何妖要加錢啦

$15000都唔做啦，走慢半步分分鐘入ICU